連已讀都冇 屌那星

點解啲人明明收到你message但都可以唔睇唔覆

利申 上網買野比好曬錢 但過左兩個禮拜條友都未寄黎 然後問佢又唔撚柒覆

搞到係咁心掛掛 好撚辛苦

入左錢仲理撚得你

好明顯你太年青，被騙了

兩個post都見到你

屌那星 啲人真係唔撚守信用 係佢話今日會寄我先問佢咋
屌又唔撚覆 有冇寄都講聲阿仆街

比多一日佢 再比多一日假希望我

直接同佢講已報警，比返acc佢，應該好快收返錢

等埋佢聽日 可能佢而家唔係營業時間所以唔覆掛

你真夠天真，有心覆你點會咁

駁唔到 天真過天真嬌